TEXT_inf.

MAT: LB
MAP:
TRM: M
Ndl:
Ntr:
Nls: 106
REG: Z


SPEAKERS_inf.

INp1: A. B., m, 30, Roma


RECORDING_inf.

TYP: acquisizione diretta su PC
LOC: Roma
DAT: 26/03/01
DUR: 0.06,949
CON: camera anecoica ISCTI Roma


TRANSCRIPTION_inf.

DAT: 12/09/01
CMT:
Nst: 1


#1: quel cantante ha una bella voce e Carlo ascolta molti dei suoi dischi
